有無人今日完全唔想睇新聞

所有新聞apps唔願開，諗到返到公司聽到班行街阿姐清潔阿姐係度沾沾自喜好想嘔

香港玩撚完

完